如何能夠通過郵包寄出致命病毒？

學術討論，集思廣益。

放隻貓落去 然後派人送上去

千其唔好亂黎
比人定性為恐怖分子就咩都無

恐怖份子係無差別攻擊